［公關好忙］YG又粉碎左中國13億人既玻璃心

YG楊賢碩《YG戰資》又作死了，中國地圖完全不準確， 還有一個環節是兩個韓國保鏢打扮成清朝人， 劇情里到中國來做節目，被警察抓了，兩個保鏢用中文說「我是豬"」

繼上次捉Winner驗毒之後又有新野

YG同中國人都係豬 冇講錯喎 打和啦

呢單我諗起之前朴寶劍比強國抵制單野

朴寶劍被指廣告辱華 內地網民籲實施禁韓令

原因是朴寶劍約在半年前為韓國K-SWISS拍攝廣告，故事講述他與一位稱號為「萬里長城」的男子對奕兼鬥舞。在片中「萬里長城」身形矮胖戴着粗金鍊，舞步笨拙之餘，更被女伴掌摑，亦輸掉棋賽。由於萬里長城是中國獨有的文化象徵，不少內地網民在看過廣告後，質疑廣告有辱華之嫌！有評論直指這是「一邊賺錢還一邊諷刺，希望禁韓令早日實施」更得到不少內地網民的附和，亦有自稱朴寶劍的粉絲對他大呼失望。

全球圍堵中國，要企啱陣營啦

比中共個官博置頂點名，Yg 個ig即刻出黎道歉啦

道歉代表跪低啫，就同航空公司被中國警答完就將台灣納入中國一樣，但佢呢啲diss，一定唔係唔小心嘅錯嚟。

簡直弱智，
依家佢ig全部都係簡體字留言係到屌

YG同支那咁多生意來，咁樣都攬到個被支那逼害嘅光環返嚟

笑死 結果下面留言都係不接受道歉

好心就學下支那政府咁樣 無視就冇嘢㗎喇 支那人身體最誠實 鬼會脫粉咩

中國又贏